有冇人解到呢條片既碼 卡關了

標題同description都r頭 好似係C language既加密string咁

d英文字母轉完都係唔知之後點

68 74 74 70 aaa ff ff 69 dddddd 67 75 72 ee 63 ffffff dddddd ff 61 ff aaaaaaa 68 56 73 73
呢個淨譯到http

104 116 116 112 115 58 47 47 121 111 117 116 117 46 98 101 47 54 52 100 51 48 98 99 120 95 106 77

應該係譯得翻字母既一定

屌你老母夜媽媽po埋d咁既野

夜媽媽先屎忽痕咖嗎

唔敢睇 有冇人形容下

連登應該無人會得閒解迷

樓主講下點解到68 74 74 70 出來？

KAPLQWAYZL
KWNWFLQXGMJ
KWNWFLQXGMJ
KWNWFLQ
唔岩咩

求教

呢到都有一堆

一入度去 嚇左一嚇 講左句屌你老母 之後我就熄左嚕

lm

其實係咩黎

我mute左先入呢d link唔為意有咩聲既原來sor 9

所以咪要解

好撚不安

three a
two f
呢啲應該decode做3a 2f
之後再轉返char.

Lm

柒左 好喇但入面既都唔識解了

同埋下面
104 116 116 112 115 58 47 47 121 111 117 116 117 46 98 101 47 54 52 100 51 48 98 99 120 95 106 77
應該只係上面啲number由hex轉返decimal

岩岩亂解，自己入左另一個維度

留名

請繼續表演

講出黎大家討論下

圖片title
YBGTE VBIAXK HGX
=>
final cipher one